垃圾商台頒十大頒到錯撚曬

點解許廷鏗首停半分鐘同埋supper首橙海同to whom可以入唔到叱吒十大？

心之科學拎至尊
沉默的士高入十大⼀

to whom好正

停半分鍾又無份
未來見又得第三
心之科學普通k歌都攞到第一

認同 呢首好高質

Gin lee食白果

問題係今年仲有其他歌更加有資格拎

吹到投票行一行 點知d結果得啖笑

認同 真係唔知垃圾商台係度做緊啲乜撚野

真 停半分鐘好應該入十大囉 屌你老母叱咤

以前我會覺得叱吒比其他頒獎典禮會公平少少，貼地少少
但抱歉我由佢地頒呢個十大開始改觀

個結果勁無奈

循例一定要屌柒俞琤呢個仆街，1988、1995百分百原創日間接搞死香港樂壇；第一屆叱咤侮辱梅姐；881自我審查，盡毀林彬、何佐芝風骨

加上請埋一大班陰陽屎忽鬼，自詡品味高尚，其實人格低下，終變傷孽賤臺，勾結CCTVB，只重視噱頭，不理實質

叱咤頒獎典禮利益行先，音樂行後，屌你老母大爛臭化屄傷孽賤臺，人人得而誅之，正仆街冚家剷

沉默的士高入十大有咩問題？

算啦，鷹皇谷到行先有，咪益吓艾辛囉